{
  "id": 85632187,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000057,
    "geom:area_square_m":520036.247413,
    "geom:bbox":"12.445909,41.900276,12.458336,41.907417",
    "geom:latitude":41.903395,
    "geom:longitude":12.452965,
    "gn:id":"",
    "gn:population":921,
    "iso:country":"VA",
    "itu:country_code":[
        "39-06"
    ],
    "itu:region":"39",
    "label:eng_x_preferred_shortcode":[
        "VA"
    ],
    "lbl:latitude":41.903542,
    "lbl:longitude":12.453083,
    "lbl:max_zoom":8.0,
    "lbl:min_zoom":4.0,
    "mps:latitude":41.903542,
    "mps:longitude":12.453083,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:max_zoom":10.0,
    "mz:min_zoom":5.0,
    "name:ace_x_preferred":[
        "Vatikan"
    ],
    "name:afr_x_preferred":[
        "Vatikaan"
    ],
    "name:afr_x_variant":[
        "Vatikaanstad"
    ],
    "name:aka_x_preferred":[
        "Vatican Man"
    ],
    "name:amh_x_preferred":[
        "\u126b\u1272\u12ab\u1295"
    ],
    "name:amh_x_variant":[
        "\u126b\u1272\u12ab\u1295 \u12a8\u1270\u121b"
    ],
    "name:ang_x_preferred":[
        "Faticanburg"
    ],
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0627\u0644\u0641\u0627\u062a\u064a\u0643\u0627\u0646"
    ],
    "name:arc_x_preferred":[
        "\u0721\u0715\u071d\u0722\u072c\u0710 \u0715\u0718\u071b\u071d\u0729\u0722"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0645\u062f\u064a\u0646\u0629 \u0627\u0644\u06a4\u0627\u062a\u064a\u0643\u0627\u0646"
    ],
    "name:ava_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0648\u0627\u062a\u06cc\u06a9\u0627\u0646"
    ],
    "name:aze_x_preferred":[
        "Vatikan"
    ],
    "name:bak_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Vatika\u014b"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Vatikanstod"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u0442\u044b\u043a\u0430\u043d"
    ],
    "name:ben_x_preferred":[
        "\u09ad\u09cd\u09af\u09be\u099f\u09bf\u0995\u09be\u09a8 \u09b8\u09bf\u099f\u09bf"
    ],
    "name:bho_x_preferred":[
        "\u0935\u0947\u091f\u093f\u0915\u0928 \u0938\u093f\u091f\u0940"
    ],
    "name:bis_x_preferred":[
        "Vatican Siti"
    ],
    "name:bod_x_preferred":[
        "\u0f5d\u0f7a\u0f0b\u0f4a\u0f72\u0f0b\u0f40\u0f53\u0f0d"
    ],
    "name:bod_x_variant":[
        "\u0f5d\u0f0b\u0f4f\u0f72\u0f0b\u0f40\u0f53\u0f0b\u0f42\u0fb2\u0f7c\u0f44\u0f0b\u0f41\u0fb1\u0f7c\u0f62\u0f0d"
    ],
    "name:bos_x_preferred":[
        "Vatikan"
    ],
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09ad\u09cd\u09af\u09be\u099f\u09bf\u0995\u09be\u09a8 \u09b8\u09bf\u099f\u09bf"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Vatikan"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0421\u0432\u0435\u0449\u0435\u043d\u043e \u043c\u043e\u0440\u0435 (\u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d\u0441\u043a\u0430 \u0434\u044a\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430)"
    ],
    "name:bul_x_variant":[
        "\u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d\u0430",
        "\u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d"
    ],
    "name:bxr_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "el Vatic\u00e0"
    ],
    "name:cat_x_variant":[
        "Ciutat del Vatic\u00e0"
    ],
    "name:cdo_x_preferred":[
        "Vaticano"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Svat\u00fd stolec"
    ],
    "name:ces_x_variant":[
        "Vatik\u00e1n"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d"
    ],
    "name:chr_x_preferred":[
        "\u13ea\u13d7\u13a7\u13c2 \u13a6\u13da\u13b2"
    ],
    "name:chu_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d\u044a"
    ],
    "name:chv_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d"
    ],
    "name:ckb_x_preferred":[
        "\u06a4\u0627\u062a\u06cc\u06a9\u0627\u0646"
    ],
    "name:cor_x_preferred":[
        "Cita Vatikan"
    ],
    "name:crh_x_preferred":[
        "Vatikan"
    ],
    "name:csb_x_preferred":[
        "Watikan"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Y Fatican"
    ],
    "name:cze_x_colloquial":[
        "Svaty Stolec"
    ],
    "name:cze_x_variant":[
        "Svat\u00fd Stolec"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Vatikanstaten"
    ],
    "name:dan_x_variant":[
        "Pavestolen (Vatikanstaten)",
        "Vatikanet"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Vatikan"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "Staat der Vatikanstadt",
        "Vatikanstadt",
        "Heiliger Stuhl"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "Vatikan"
    ],
    "name:div_x_preferred":[
        "\u0788\u07ac\u0793\u07a8\u0786\u07a6\u0782\u07b0 \u0790\u07a8\u0793\u07a9"
    ],
    "name:dsb_x_preferred":[
        "Vatika\u0144ske m\u011bsto"
    ],
    "name:dty_x_preferred":[
        "\u092d\u094d\u092f\u093e\u091f\u093f\u0915\u0928 \u0938\u093f\u091f\u0940"
    ],
    "name:dzo_x_preferred":[
        "\u0f56\u0f0b\u0f4a\u0f72\u0f0b\u0f40\u0f71\u0f53\u0f0d"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u0392\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03cc"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Vatican City"
    ],
    "name:eng_x_unknown":[
        "VA"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "Holy See",
        "State of the Vatican City",
        "Vatican",
        "Vatican City State",
        "Vatican Hill",
        "Vaticancity",
        "Holy See (Vatican City State)",
        "Vatican City State (Holy See)"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Vatikano (apartigilo)"
    ],
    "name:epo_x_variant":[
        "Vatikano"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "P\u00fcha Tool (Vatikan)"
    ],
    "name:est_x_variant":[
        "Vatican City",
        "Vatikan"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Vatikano"
    ],
    "name:eus_x_variant":[
        "Vatikano Hiria"
    ],
    "name:ewe_x_preferred":[
        "Vatikandu nutome"
    ],
    "name:ewe_x_variant":[
        "Vatican City"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Vatikan"
    ],
    "name:fao_x_variant":[
        "Vatikani\u00f0"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0648\u0627\u062a\u06cc\u06a9\u0627\u0646"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Vatikaanivaltio"
    ],
    "name:fin_x_variant":[
        "Pyh\u00e4 istuin (Vatikaani)",
        "Vatikaani",
        "Vatikaaniin",
        "Vatikaanin",
        "Vatikaanissa",
        "Vatikaanista"
    ],
    "name:fra_x_colloquial":[
        "Cite du Vatican",
        "Saint-Siege"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Vatican"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "Saint-Si\u00e8ge",
        "Cit\u00e9 du Vatican",
        "Saint-Si\u00e8ge (Etat de la Cit\u00e9 du Vatican)",
        "Saint-Si\u00e8ge (\u00c9tat de la Cit\u00e9 du Vatican)",
        "Vatican (homonymie)"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Vatican"
    ],
    "name:frr_x_preferred":[
        "Watikaanst\u00e4\u00e4d"
    ],
    "name:fry_x_preferred":[
        "Fatikaanst\u00ead"
    ],
    "name:ful_x_preferred":[
        "Dowla Waticaan"
    ],
    "name:ful_x_variant":[
        "Watikan"
    ],
    "name:gag_x_preferred":[
        "Vatikan"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "An Vatac\u00e1in"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Cidade do Vaticano"
    ],
    "name:gom_x_preferred":[
        "\u0935\u094d\u0939\u0945\u091f\u093f\u0915\u0928 \u0938\u093f\u091f\u0940"
    ],
    "name:grn_x_preferred":[
        "T\u00e1va Vatikano"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Vatikan"
    ],
    "name:guj_x_preferred":[
        "\u0ab5\u0ac7\u0a9f\u0abf\u0a95\u0aa8"
    ],
    "name:guj_x_variant":[
        "\u0ab5\u0ac7\u0a9f\u0abf\u0a95\u0aa8 \u0ab8\u0abf\u0a9f\u0ac0"
    ],
    "name:hak_x_preferred":[
        "Vatican"
    ],
    "name:hat_x_preferred":[
        "Vatikan"
    ],
    "name:hau_x_preferred":[
        "Batikan"
    ],
    "name:hau_x_variant":[
        "Vatican"
    ],
    "name:haw_x_preferred":[
        "Wakikana"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05d5\u05d8\u05d9\u05e7\u05d0\u05df"
    ],
    "name:heb_x_variant":[
        "\u05e2\u05d9\u05e8 \u05d4\u05d5\u05ea\u05d9\u05e7\u05df",
        "\u05e7\u05e8\u05d9\u05d9\u05ea \u05d4\u05d5\u05d5\u05ea\u05d9\u05e7\u05df"
    ],
    "name:hif_x_preferred":[
        "Vatican City"
    ],
    "name:hin_x_preferred":[
        "\u0935\u0948\u091f\u093f\u0915\u0928"
    ],
    "name:hin_x_variant":[
        "\u0935\u0947\u091f\u093f\u0915\u0928 \u0938\u093f\u091f\u093f",
        "\u0935\u0948\u091f\u093f\u0915\u0928 \u0928\u0917\u0930"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Sveta Stolica (Dr\u017eava Vatikanskog Grada)"
    ],
    "name:hrv_x_variant":[
        "Grad Vatikan",
        "Vatikan"
    ],
    "name:hsb_x_preferred":[
        "Vatikanske m\u011bsto"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Vatik\u00e1n"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054e\u0561\u057f\u056b\u056f\u0561\u0576"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Vatikano"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Vaticano"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Citate Vatican"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Vatikan"
    ],
    "name:ind_x_variant":[
        "Kota Vatikan"
    ],
    "name:inh_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "P\u00e1fagar\u00f0ur"
    ],
    "name:isl_x_variant":[
        "Vat\u00edkani\u00f0"
    ],
    "name:ita_x_colloquial":[
        "Citta del Vaticano",
        "Stato della Citta del Vaticano",
        "Citt\u00e0 Vaticano"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Citt\u00e0 del Vaticano",
        "Vaticano (disambigua)"
    ],
    "name:ita_x_variant":[
        "Citt\u00e0 Vaticano",
        "Colle Vaticano",
        "Santa Sede",
        "Stato della Citt\u00e0 del Vaticano",
        "Vaticano",
        "Santa Sede (Citt\u00e0 del Vaticano)"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Vatikan"
    ],
    "name:jav_x_preferred":[
        "Vatikan"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d0\u30c1\u30ab\u30f3"
    ],
    "name:jpn_x_variant":[
        "\u30d0\u30c1\u30ab\u30f3\u5e02\u56fd",
        "\u30ed\u30fc\u30de\u6559\u7687\u5e81 (\u30d0\u30c1\u30ab\u30f3\u5e02\u56fd)",
        "\u30ed\u30fc\u30de\u6cd5\u738b\u5e81 (\u30d0\u30c1\u30ab\u30f3\u5e02\u56fd)",
        "\u30f4\u30a1\u30c1\u30ab\u30f3\u5e02\u56fd",
        "\u30f4\u30a1\u30c6\u30a3\u30ab\u30f3\u5e02\u56fd"
    ],
    "name:kaa_x_preferred":[
        "Vatikan"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Vatikan"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Vatikani"
    ],
    "name:kan_x_preferred":[
        "\u0cb5\u0ccd\u0caf\u0cbe\u0c9f\u0cbf\u0c95\u0ca8\u0ccd"
    ],
    "name:kan_x_variant":[
        "\u0cb5\u0ccd\u0caf\u0cbe\u0c9f\u0cbf\u0c95\u0ca8\u0ccd \u0ca8\u0c97\u0cb0"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d5\u10d0\u10e2\u10d8\u10d9\u10d0\u10dc\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d"
    ],
    "name:kbd_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d"
    ],
    "name:kbp_x_preferred":[
        "Fatiika\u014b"
    ],
    "name:khm_x_preferred":[
        "\u179c\u17c9\u17b6\u1791\u17b8\u1780\u1784\u17cb"
    ],
    "name:khm_x_variant":[
        "\u1794\u17bb\u179a\u17b8\u179c\u17c9\u17b6\u1791\u17b8\u1780\u1784\u17cb"
    ],
    "name:kik_x_preferred":[
        "Vatikani"
    ],
    "name:kin_x_preferred":[
        "Vatikani"
    ],
    "name:kir_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d"
    ],
    "name:koi_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d"
    ],
    "name:kom_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Vatican"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\ubc14\ud2f0\uce78 \uc2dc\uad6d",
        "\ubc14\ud2f0\uce78 (\ub3d9\uc74c\uc774\uc758)"
    ],
    "name:kor_x_variant":[
        "\ubc14\ud2f0\uce78",
        "\ubc14\ud2f0\uce78\uc2dc\ud2f0"
    ],
    "name:krc_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d"
    ],
    "name:ksh_x_preferred":[
        "Vatikan"
    ],
    "name:kur_x_preferred":[
        "\u06a4\u0627\u062a\u06cc\u06a9\u0627\u0646"
    ],
    "name:kur_x_variant":[
        "Vat\u00eekan"
    ],
    "name:lao_x_preferred":[
        "\u0ea7\u0eb2\u0e95\u0eb4\u0e81\u0eb1\u0e99"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Status Civitatis Vatican\u00e6"
    ],
    "name:lat_x_variant":[
        "Civitas Vaticana"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Vatik\u0101ns"
    ],
    "name:lez_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d"
    ],
    "name:lfn_x_preferred":[
        "Site Vatican"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Vaticaanstad"
    ],
    "name:lin_x_preferred":[
        "Vatik\u00e1"
    ],
    "name:lin_x_variant":[
        "Vatik\u00e1ni"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Vatikano Miesto Valstyb\u0117, \u0160ventasis Sostas"
    ],
    "name:lit_x_variant":[
        "Vatikano miestas",
        "Vatikanas"
    ],
    "name:liv_x_preferred":[
        "Vatikan"
    ],
    "name:lrc_x_preferred":[
        "\u0648\u0627\u062a\u06cc\u06a9\u0627\u0646"
    ],
    "name:ltg_x_preferred":[
        "Vatikans"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Vatikanstad"
    ],
    "name:lub_x_preferred":[
        "Nvatika"
    ],
    "name:lug_x_preferred":[
        "Vatikaani"
    ],
    "name:lzh_x_preferred":[
        "\u68b5\u8482\u5ca1"
    ],
    "name:mai_x_preferred":[
        "\u092d\u094d\u092f\u093e\u091f\u093f\u0915\u0928 \u0938\u093f\u091f\u0940"
    ],
    "name:mal_x_preferred":[
        "\u0d35\u0d24\u0d4d\u0d24\u0d3f\u0d15\u0d4d\u0d15\u0d3e\u0d28\u0d4d\u200d"
    ],
    "name:mal_x_variant":[
        "\u0d35\u0d24\u0d4d\u0d24\u0d3f\u0d15\u0d4d\u0d15\u0d3e\u0d7b \u0d28\u0d17\u0d30\u0d02"
    ],
    "name:mar_x_preferred":[
        "\u0935\u094d\u0939\u0945\u091f\u093f\u0915\u0928"
    ],
    "name:mar_x_variant":[
        "\u0935\u094d\u0939\u0945\u091f\u093f\u0915\u0928 \u0938\u093f\u091f\u0940"
    ],
    "name:mhr_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Vatikan"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Firenen'i Vatikana"
    ],
    "name:mlg_x_variant":[
        "Vatican"
    ],
    "name:mlt_x_preferred":[
        "Vatikan"
    ],
    "name:mlt_x_variant":[
        "Belt tal-Vatikan"
    ],
    "name:mon_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Vatican"
    ],
    "name:msa_x_variant":[
        "Kota Vatican"
    ],
    "name:mwl_x_preferred":[
        "Baticano"
    ],
    "name:mya_x_preferred":[
        "\u1017\u102c\u1010\u102e\u1000\u1014\u103a"
    ],
    "name:mya_x_variant":[
        "\u1017\u102c\u1010\u102e\u1000\u1014\u103a\u1005\u102e\u1038\u1010\u102e\u1038"
    ],
    "name:myv_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d \u041c\u0430\u0441\u0442\u043e\u0440"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Vaticano"
    ],
    "name:nau_x_preferred":[
        "Batikan"
    ],
    "name:nav_x_preferred":[
        "B\u00e1dikin S\u00eddii"
    ],
    "name:nde_x_preferred":[
        "Vatican State"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Vatikaan"
    ],
    "name:nep_x_preferred":[
        "\u092d\u0947\u091f\u093f\u0915\u0928"
    ],
    "name:nep_x_variant":[
        "\u092d\u094d\u092f\u093e\u091f\u093f\u0915\u0928 \u0938\u093f\u091f\u0940"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vaticaan"
    ],
    "name:nld_x_variant":[
        "Heilige stoel",
        "Vatikaanstad",
        "Vatikanstaat",
        "Vaticaanstad",
        "Heilige stoel (Vaticaanstad)"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Vatikanstaten"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Vatikanstaten"
    ],
    "name:nob_x_variant":[
        "Vatikanet"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Vatikanstaten"
    ],
    "name:nov_x_preferred":[
        "Vatikan Urbe"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Vatican"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Vatican"
    ],
    "name:olo_x_preferred":[
        "Vatikan"
    ],
    "name:ori_x_preferred":[
        "\u0b2d\u0b3e\u0b1f\u0b3f\u0b15\u0b3e\u0b28\u0b4d"
    ],
    "name:ori_x_variant":[
        "\u0b2d\u0b3e\u0b1f\u0b3f\u0b15\u0b3e\u0b28 \u0b38\u0b3f\u0b1f\u0b3f"
    ],
    "name:oss_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d"
    ],
    "name:pan_x_preferred":[
        "\u0a35\u0a48\u0a1f\u0a40\u0a15\u0a28 \u0a38\u0a3f\u0a1f\u0a40"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Siudad Vatikano"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Vatican"
    ],
    "name:pfl_x_preferred":[
        "Wadigaan"
    ],
    "name:pih_x_preferred":[
        "Watikan Citii"
    ],
    "name:pli_x_preferred":[
        "\u0935\u0948\u091f\u093f\u0915\u0928"
    ],
    "name:pnb_x_preferred":[
        "\u0648\u06cc\u0679\u06cc\u06a9\u0646"
    ],
    "name:pnt_x_preferred":[
        "\u0392\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03cc"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Watykan"
    ],
    "name:pol_x_variant":[
        "Stolica Apostolska",
        "Stolica Apostolska (Pa\u0144stwo Watyka\u0144skie)",
        "Stolica Apostolska (Watykan)"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Santa Se"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Vaticano"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Cidade do Vaticano",
        "Colina do Vaticano",
        "Santa S\u00e9",
        "Santa S\u00e9 (Cidade-Estado do Vaticano)"
    ],
    "name:pus_x_preferred":[
        "\u0648\u0627\u067c\u064a\u06a9\u0627\u0646 \u069a\u0627\u0631"
    ],
    "name:que_x_preferred":[
        "Watikanu llaqta"
    ],
    "name:rmy_x_preferred":[
        "Vatican"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Citad dal Vatican"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Vatican (dezambiguizare)"
    ],
    "name:ron_x_variant":[
        "Sf\u00e2ntul Scaun (Statul Vatican)",
        "Ora\u0219ul Vatican",
        "Vatican"
    ],
    "name:rue_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u0442\u0456\u043a\u0430\u043d"
    ],
    "name:rum_x_variant":[
        "Ora\u0219ul Vatican",
        "Sf\u00e2ntul Scaun (Statul Vatican)"
    ],
    "name:run_x_preferred":[
        "Umurwa wa Vatikani"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Vatican"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d (\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f)"
    ],
    "name:rus_x_variant":[
        "\u0413\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043e-\u0433\u043e\u0440\u043e\u0434 \u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d",
        "\u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d"
    ],
    "name:sag_x_preferred":[
        "Let\u00ebe t\u00ee Vatik\u00e4an"
    ],
    "name:sah_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d"
    ],
    "name:san_x_preferred":[
        "\u0935\u0948\u091f\u093f\u0915\u0928"
    ],
    "name:sat_x_preferred":[
        "\u1c75\u1c77\u1c6e\u1c74\u1c64\u1c60\u1c5f\u1c71 \u1c65\u1c64\u1c74\u1c64"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Vatican Ceety"
    ],
    "name:sgs_x_preferred":[
        "Vatikans"
    ],
    "name:sin_x_preferred":[
        "\u0dc0\u0dad\u0dd2\u0d9a\u0dcf\u0db1\u0dd4\u0dc0"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Sv\u00e4t\u00e1 stolica (Vatik\u00e1nsky mestsk\u00fd \u0161t\u00e1t)"
    ],
    "name:slk_x_variant":[
        "Vatik\u00e1n"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Vatikan"
    ],
    "name:sme_x_preferred":[
        "Vatik\u00e1na"
    ],
    "name:sna_x_preferred":[
        "Vatican State"
    ],
    "name:sna_x_variant":[
        "Vatican City"
    ],
    "name:snd_x_preferred":[
        "\u0648\u064a\u067d\u064a\u06aa\u0646 \u0633\u067d\u064a"
    ],
    "name:som_x_preferred":[
        "Faatikaan"
    ],
    "name:som_x_variant":[
        "Faatikan"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ciudad del Vaticano"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "El Vaticano",
        "Estado de la Ciudad del Vaticano",
        "Santa Sede",
        "Santa Sede (Estado de la Ciudad del Vaticano)"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Vatikan"
    ],
    "name:sqi_x_variant":[
        "Vatikani"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d"
    ],
    "name:ssw_x_preferred":[
        "IVathikhi"
    ],
    "name:stq_x_preferred":[
        "Vatikanst\u00e4\u00e4d"
    ],
    "name:sun_x_preferred":[
        "Vatikan"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Vatikani"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Vatikanstaten",
        "Vatikanen"
    ],
    "name:swe_x_variant":[
        "Heliga stolen",
        "Heliga stolen (Vatikanstaten)"
    ],
    "name:szl_x_preferred":[
        "Watyk\u016fn"
    ],
    "name:tam_x_preferred":[
        "\u0bb5\u0bbe\u0b9f\u0bbf\u0b95\u0ba9\u0bcd"
    ],
    "name:tam_x_variant":[
        "\u0bb5\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bbe\u0ba9\u0bcd \u0ba8\u0b95\u0bb0\u0bcd"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d"
    ],
    "name:tel_x_preferred":[
        "\u0c35\u0c47\u0c1f\u0c3f\u0c15\u0c46\u0c28\u0c4d"
    ],
    "name:tel_x_variant":[
        "\u0c35\u0c3e\u0c1f\u0c3f\u0c15\u0c28\u0c4d \u0c28\u0c17\u0c30\u0c02"
    ],
    "name:tet_x_preferred":[
        "Vatikanu"
    ],
    "name:tgk_x_preferred":[
        "\u0412\u043e\u0442\u0438\u043a\u043e\u043d"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "Vaticano"
    ],
    "name:tha_x_preferred":[
        "\u0e27\u0e32\u0e15\u0e34\u0e01\u0e31\u0e19"
    ],
    "name:tha_x_variant":[
        "\u0e19\u0e04\u0e23\u0e23\u0e31\u0e10\u0e27\u0e32\u0e15\u0e34\u0e01\u0e31\u0e19"
    ],
    "name:tir_x_preferred":[
        "\u126b\u1272\u12ab\u1295"
    ],
    "name:ton_x_preferred":[
        "Vatikani"
    ],
    "name:tso_x_preferred":[
        "Vatican City"
    ],
    "name:tuk_x_preferred":[
        "Watikan"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Vatikan"
    ],
    "name:udm_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d"
    ],
    "name:uig_x_preferred":[
        "Watikan Shehiri"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d"
    ],
    "name:ukr_x_variant":[
        "\u041c\u0456\u0441\u0442\u043e \u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d"
    ],
    "name:und_x_colloquial":[
        "Agia Edra",
        "Svaeta stolica",
        "Svata stolica",
        "Vatica",
        "Vatikano"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Baet'unam",
        "Santa Seu",
        "Sv\u00e4t\u00e1 stolica",
        "Vatic\u00e0",
        "Vatikan\u00f3",
        "Vatykan",
        "\u00c1gia \u00c9dra"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0648\u0627\u0679\u06cc\u06a9\u0646 \u0633\u0679\u06cc"
    ],
    "name:urd_x_variant":[
        "\u0648\u06cc\u0679\u06cc\u06a9\u0646 \u0633\u0679\u06cc"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Vatikan shahri"
    ],
    "name:vep_x_preferred":[
        "Vatikan"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Vatican"
    ],
    "name:vie_x_variant":[
        "Va-ti-c\u0103ng",
        "Th\u00e0nh ph\u1ed1 Vatican",
        "Th\u00e0nh Vatican"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Vaticoanstad"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Vatik\u00e4n"
    ],
    "name:vro_x_preferred":[
        "Vatikan"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Watikaa"
    ],
    "name:wuu_x_preferred":[
        "\u68b5\u8482\u5188"
    ],
    "name:xal_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d \u0411\u0430\u043b\u04bb\u0441\u043d"
    ],
    "name:xmf_x_preferred":[
        "\u10d5\u10d0\u10e2\u10d8\u10d9\u10d0\u10dc\u10d8"
    ],
    "name:yid_x_preferred":[
        "\u05d5\u05d5\u05d0\u05d8\u05d9\u05e7\u05d0\u05df"
    ],
    "name:yor_x_preferred":[
        "Or\u00edl\u1eb9\u0301\u00e8de Fatikani"
    ],
    "name:yor_x_variant":[
        "\u00ccl\u00fa Fatikan"
    ],
    "name:yue_x_preferred":[
        "\u68b5\u8482\u5ca1"
    ],
    "name:zea_x_preferred":[
        "Vatica\u00e2nstad"
    ],
    "name:zha_x_preferred":[
        "Vatican"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6559\u5ef7"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u68b5\u8482\u5188",
        "\u5723\u5ea7\uff08\u68b5\u8482\u5188\uff09"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "i-Vatican City"
    ],
    "name:zul_x_variant":[
        "Indolobha yaseVathikhani"
    ],
    "ne:abbrev":"Vat.",
    "ne:abbrev_len":4,
    "ne:adm0_a3":"VAT",
    "ne:adm0_a3_ar":"VAT",
    "ne:adm0_a3_bd":"VAT",
    "ne:adm0_a3_br":"VAT",
    "ne:adm0_a3_cn":"VAT",
    "ne:adm0_a3_de":"VAT",
    "ne:adm0_a3_eg":"VAT",
    "ne:adm0_a3_es":"VAT",
    "ne:adm0_a3_fr":"VAT",
    "ne:adm0_a3_gb":"VAT",
    "ne:adm0_a3_gr":"VAT",
    "ne:adm0_a3_id":"VAT",
    "ne:adm0_a3_il":"VAT",
    "ne:adm0_a3_in":"VAT",
    "ne:adm0_a3_is":"VAT",
    "ne:adm0_a3_it":"VAT",
    "ne:adm0_a3_jp":"VAT",
    "ne:adm0_a3_ko":"VAT",
    "ne:adm0_a3_ma":"VAT",
    "ne:adm0_a3_nl":"VAT",
    "ne:adm0_a3_np":"VAT",
    "ne:adm0_a3_pk":"VAT",
    "ne:adm0_a3_pl":"VAT",
    "ne:adm0_a3_ps":"VAT",
    "ne:adm0_a3_pt":"VAT",
    "ne:adm0_a3_ru":"VAT",
    "ne:adm0_a3_sa":"VAT",
    "ne:adm0_a3_se":"VAT",
    "ne:adm0_a3_tr":"VAT",
    "ne:adm0_a3_tw":"VAT",
    "ne:adm0_a3_ua":"VAT",
    "ne:adm0_a3_un":-99,
    "ne:adm0_a3_us":"VAT",
    "ne:adm0_a3_vn":"VAT",
    "ne:adm0_a3_wb":-99,
    "ne:adm0_dif":0,
    "ne:adm0_label":"16",
    "ne:adm0_sr":"5",
    "ne:adm1_cod_1":"VAT+00?",
    "ne:adm1_code":"VAT+00?",
    "ne:admin":"Vatican",
    "ne:area_sqkm":"0.00000000000",
    "ne:brk_a3":"VAT",
    "ne:brk_diff":0,
    "ne:brk_group":null,
    "ne:brk_name":"Vatican",
    "ne:check_me":"20",
    "ne:code_hasc":"VA",
    "ne:code_local":"",
    "ne:continent":"Europe",
    "ne:datarank":"10",
    "ne:diss_me":"20002",
    "ne:economy":"2. Developed region: nonG7",
    "ne:featurecla":"Admin-0 country",
    "ne:fips":"",
    "ne:fips_10":"VT",
    "ne:fips_10_":"VT",
    "ne:fips_alt":"",
    "ne:formal_en":"State of the Vatican City",
    "ne:formal_fr":null,
    "ne:gadm_level":"0",
    "ne:gdp_md":-99,
    "ne:gdp_md_est":355,
    "ne:gdp_year":2019,
    "ne:geonunit":"Vatican",
    "ne:geou_dif":0,
    "ne:geounit":"Vatican",
    "ne:gn_a1_code":"VA.",
    "ne:gn_id":"0",
    "ne:gn_level":"0",
    "ne:gn_name":"",
    "ne:gn_region":"",
    "ne:gns_adm1":"",
    "ne:gns_id":"0",
    "ne:gns_lang":"",
    "ne:gns_level":"0",
    "ne:gns_name":"",
    "ne:gns_region":"",
    "ne:gu_a3":"VAT",
    "ne:hasc_maybe":"",
    "ne:homepart":1,
    "ne:income_grp":"2. High income: nonOECD",
    "ne:iso_3166_2":"VA-",
    "ne:iso_a2":"VA",
    "ne:iso_a2_eh":"VA",
    "ne:iso_a3":"VAT",
    "ne:iso_a3_eh":"VAT",
    "ne:iso_n3":"336",
    "ne:iso_n3_eh":"336",
    "ne:labelrank":6,
    "ne:lastcensus":-99,
    "ne:latitude":"41.90340000000",
    "ne:level":2,
    "ne:long_len":7,
    "ne:longitude":"12.45340000000",
    "ne:mapcolor13":2,
    "ne:mapcolor7":1,
    "ne:mapcolor8":3,
    "ne:mapcolor9":4,
    "ne:max_label":10,
    "ne:min_label":5,
    "ne:min_zoom":0,
    "ne:name_alt":"Holy See",
    "ne:name_ar":"\u0627\u0644\u0641\u0627\u062a\u064a\u0643\u0627\u0646",
    "ne:name_bn":"\u09ad\u09cd\u09af\u09be\u099f\u09bf\u0995\u09be\u09a8 \u09b8\u09bf\u099f\u09bf",
    "ne:name_ciawf":"Holy See (Vatican City)",
    "ne:name_de":"Vatikanstadt",
    "ne:name_el":"\u0392\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03cc",
    "ne:name_en":"Vatican City",
    "ne:name_es":"Ciudad del Vaticano",
    "ne:name_fr":"Vatican",
    "ne:name_he":"\u05e7\u05e8\u05d9\u05d9\u05ea \u05d4\u05d5\u05d5\u05ea\u05d9\u05e7\u05df",
    "ne:name_hi":"\u0935\u0948\u091f\u093f\u0915\u0928 \u0928\u0917\u0930",
    "ne:name_hu":"Vatik\u00e1n",
    "ne:name_id":"Vatikan",
    "ne:name_it":"Citt\u00e0 del Vaticano",
    "ne:name_ja":"\u30d0\u30c1\u30ab\u30f3",
    "ne:name_ko":"\ubc14\ud2f0\uce78 \uc2dc\uad6d",
    "ne:name_len":7,
    "ne:name_local":"",
    "ne:name_long":"Vatican",
    "ne:name_nl":"Vaticaanstad",
    "ne:name_pl":"Watykan",
    "ne:name_pt":"Vaticano",
    "ne:name_ru":"\u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d",
    "ne:name_sort":"Vatican (Holy See)",
    "ne:name_sv":"Vatikanstaten",
    "ne:name_tr":"Vatikan",
    "ne:name_uk":"\u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d",
    "ne:name_ur":"\u0648\u06cc\u0679\u06cc\u06a9\u0646 \u0633\u0679\u06cc",
    "ne:name_vi":"Th\u00e0nh Vatican",
    "ne:name_zh":"\u68b5\u8482\u5188",
    "ne:note":"",
    "ne:note_adm0":null,
    "ne:note_brk":null,
    "ne:pop_est":825,
    "ne:pop_rank":2,
    "ne:pop_year":2019,
    "ne:postal":"V",
    "ne:provnum_ne":"0",
    "ne:region":"",
    "ne:region_cod":"",
    "ne:region_sub":"",
    "ne:region_un":"Europe",
    "ne:region_wb":"Europe & Central Asia",
    "ne:sameascity":"1",
    "ne:scalerank":0,
    "ne:sov_a3":"VAT",
    "ne:sovereignt":"Vatican",
    "ne:su_a3":"VAT",
    "ne:su_dif":0,
    "ne:sub_code":"",
    "ne:subregion":"Southern Europe",
    "ne:subunit":"Vatican",
    "ne:tiny":4,
    "ne:type":"Sovereign country",
    "ne:type_en":"",
    "ne:un_a3":"336",
    "ne:wb_a2":"-99",
    "ne:wb_a3":"-99",
    "ne:wikidataid":"Q237",
    "ne:wikipedia":"",
    "ne:woe_id":23424986,
    "ne:woe_id_eh":23424986,
    "ne:woe_label":"",
    "ne:woe_name":"Vatican",
    "ne:woe_note":"Exact WOE match as country",
    "qs:a0":"Vatican",
    "qs:a0_alt":"Vatican",
    "qs:adm0":"Vatican",
    "qs:adm0_a3":"VAT",
    "qs:level":"adm0",
    "qs:scale":200000,
    "qs:source":"US State Department, with Natural Earth mods",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "naturalearth"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "statoids:dial":"39-06",
    "statoids:ds":"V",
    "statoids:fifa":"VAT",
    "statoids:gaul":"110",
    "statoids:gec":"VT",
    "statoids:independent":"Yes",
    "statoids:ioc":"",
    "statoids:iso_a2":"VA",
    "statoids:iso_a3":"VAT",
    "statoids:iso_num":"336",
    "statoids:itu":"CVA",
    "statoids:marc":"vc",
    "statoids:name":"Vatican City",
    "statoids:wmo":"",
    "wof:belongsto":[
        102191581
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:capital":[
        101914185
    ],
    "wof:concordances":{
        "dbp:id":"Vatican_City",
        "digitalenvoy:country_code":336,
        "fb:id":"en.vatican_city",
        "fifa:id":"VAT",
        "fips:code":"VT",
        "gaul:id":"110",
        "gn:id":3164670,
        "gp:id":23424986,
        "hasc:id":"VA",
        "icao:code":"HV",
        "itu:id":"CVA",
        "loc:id":"n80053295",
        "m49:code":"336",
        "marc:id":"vc",
        "mzb:id":"vatican-city",
        "ne:adm0_a3":"VAT",
        "ne:id":1159321407,
        "nyt:id":"N80292730254685317361",
        "qs_pg:id":581166,
        "uncrt:id":"V",
        "wd:id":"Q237",
        "wk:page":"Vatican City"
    },
    "wof:coterminous":[
        101914185,
        85688891
    ],
    "wof:country":"VA",
    "wof:country_alpha3":"VAT",
    "wof:geom_alt":[
        "naturalearth-display-terrestrial-zoom6"
    ],
    "wof:geomhash":"f1edda57c5327561cd5c17a698c9fb3a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632187
        }
    ],
    "wof:id":85632187,
    "wof:lang_x_official":[],
    "wof:lang_x_spoken":[
        "ita"
    ],
    "wof:lastmodified":1617827728,
    "wof:name":"Vatican",
    "wof:parent_id":102191581,
    "wof:placetype":"country",
    "wof:population":921,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-va",
    "wof:shortcode":"VA",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    12.445909,
    41.900276,
    12.458336,
    41.907417
],
  "geometry": {"coordinates":[[[12.455466,41.907417],[12.4557,41.906306],[12.457639,41.905821],[12.457701,41.903251],[12.458139,41.902955],[12.458336,41.902374],[12.458282,41.901782],[12.458009,41.901393],[12.457384,41.901149],[12.456688,41.90127],[12.456207,41.901609],[12.456318,41.900535],[12.454547,41.900276],[12.452855,41.900387],[12.451565,41.900381],[12.450843,41.900702],[12.448757,41.900918],[12.447878,41.900846],[12.44659,41.901739],[12.445909,41.901935],[12.446735,41.902284],[12.447749,41.903188],[12.448248,41.903621],[12.448643,41.903635],[12.448997,41.904714],[12.44896,41.905072],[12.449326,41.90515],[12.45036,41.905931],[12.450469,41.906535],[12.451372,41.906535],[12.452034,41.906553],[12.452602,41.906714],[12.453071,41.906708],[12.453781,41.906912],[12.455466,41.907417]]],"type":"Polygon"}
}